［建議］麻煩機場和理飛手足入一入嚟

首先，我哋係變身做一個sales，sell外國人香港發生咩事，幫個運動做PR，話俾佢哋知我哋努力緊，所以希望大家勇敢啲，英文唔好都唔緊要，其實除咗英美加澳紐嘅人英文好之外，大把鬼佬英文差過你。所以最緊要夠大膽，夠細心

1. 有唔少在場嘅手足都表示8.9慢慢變到好似嘉年華咁，嘉年華係冇問題嘅，始終遊客嚟都想佢哋開開心心，不過有志做文宣嘅記得要主動啲搵遊客傾計

2. 太嘈係會令遊客反感同想避開我哋，要記住佢哋係唔知我哋喺度做緊乜嘅

3. 唔好玩觀星筆，要玩返太空館

4. 儘量唱英文歌，你諗下啲鬼佬會唔會聽得明廣東話

5. 同以上原因一樣，多用外語口號，例如 Withdraw Extradition Bills，Free Protesters
Stand with hk，Flight for freedom，Hong Kong > 接 Democracy，Hong Kong > 接 Freedom

6. 唔好尖叫，要保持一定嚴肅同有禮，同時唔好嚇親人

7. 實會有藍絲，大陸人搞我哋撩交打，無視佢哋挑釁。

8. 保持通道暢通，人哋嚟旅遊，點都想舒舒服服嘅，唔好搞到機場好似印度街頭咁